叫人唔好光復元朗個啲人去左邊?

出嚟喇，屌你老母

［支線］黑社會打人，黑警唔理，必須追究”黑””警”聯盟，光復元朗

失敗主義死全家

全部著安全鞋，應該斷好多骨頭

好惡唔好搞

佢咪嚟搞你囉
唔搞人就唔叫黑社會喇下話